bob叔：［一票不投建制派！！！！！！！！！！！

好撚正

推

你係最迷人㗎 你知道嗎

佢講得好啱，泛民的確係一個冚家剷，不過今次基於形勢係冇本土嘅情況之下都一定要投

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

將軍澳人

有本土投本土，泛民今次係本土B隊

呢次係公投非黑即白

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

所以跟呢張就冇死

咖喱飯果區係咪冇撞？要含淚真係好可惜

急傳開去!!!

提醒啲籃絲 美國立了<<香港民主人權法案>> 如香港人做了些不民主行為 就如投票不是"泛民" 所有美元資產/基金/債券/股票/保臉/信用咭會被凍結。

急傳開去!!!

香城online玩家大型活動 投票Challenge

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。